新口號：通過法案 制裁黑警 "USA, Pass the bill, sanction corrupted cops"

集會時嗌呢個 施壓力畀港府 同提醒華府

「通過法案 制裁黑警」
"USA, Pass the bill, sanction corrupted cops"